快入，笑話一則

補返張圖

有冇手足夠佢識波

係都要衝出黎柒

唔小心禁左入黎，又笑左

笑到仆街